[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: BNO 動物森友會 (2020/Apr/10)

小氣簿時間

作為英國國民嘅你，原來BNO都可以選英國首相！